幾時開始叫大豆國？一訓醒就有人狂叫大豆侵

唔該你地諗下係咪比人統戰緊

細蚊仔係鐘意改人花名架啦

正視聽，連登有大量PR 做風向L (有圖)

上面兩個五毛沖入嚟

成班on99的比人帶緊風向都唔知
就算幾柒都唔會笑自己人

財經台班睹撚叫左好耐大豆侵
因為佢地個個入曬熊仔但係大豆侵只係在意賣大豆搞到佢地又輸一個月糧

我係美股post都未見過

你答我 檯面份 香港自治法案
大豆侵簽左未啊

善用起底功能

快啲做野五毛都無位入啦

一早block左你啦 五毛

因為連登係五毛forum

拜登贏硬
連登仔撐咩輸咩

有名叫連燈仔

大豆侵唔好聽叫mr bean好未？

淡友俠隻熱狗又柒

係，pr公司晚晚都ot 以為人地唔知

其實會唔會你先係俾人帶風向

玉米不換肩